## リリース手順

1. exe生成
```bash
pyinstaller -F kp_bot.py

```
2. dist配下のkp_bot.exeをkp_bot配下に移動
3. kp_botをzip化し、release配下に配置
4. 変更をPush
5. タグを切ってリリースノートを書く
6. Docを更新する



## CSチェック機能・設計

1. CSのURLからAPI URLを組み立ててJSONデータを取得する

2. 職業名を取得し、職業データを検索する。職業データ側の職業名を配列にしておき、表記ゆれに対応する。

   1. 職業データに職業名が見つからなかった場合、職業名の一覧を出し、Discord上で入力を受け付ける。一覧以外の応答の場合は終了させる。

3. 職業PTを計算する。大きい方と一致すれば何もせず続行。小さい方と一致すれば警告を出力。それ以外の場合エラーを出力する。

4. 職業PTが振られている技能のリストを生成する。職業データの技能リストと照合し、合わないものを抽出する。（信用は除く）

5. 対人技能の枠数分、設定されている対人技能をリストから除く。

6. 職業データの任意枠の値より、4.のリストのサイズが大きい場合はエラー出力する。

7. 【まだ】サブテキストの確認を行う。

8. 職業データの信用最低値・最高値を取得し、信用の値（職業＋興味）がその間に無ければ警告を出力する。

9. バックストーリーの"checked"を確認し、trueが0の場合警告を出力、2以上の場合はエラーを出力する。

10. 年齢補正のチェック

    